唔知香港呢個年齡層有冇紐卡素球迷呢...

出世咁耐撐足咁耐 如果有番意開都入嚟吹下水